荃灣 iq200 教練

好似好威咁
又話自己發明乜發明物咁
呢排睇多左佢啲野先發覺
原來一個人可以自大到話自己唔自大都幾係野